想問有人係淘寶買過steam 既game?

我見幾蚊隻好似幾正...雖然係隨機比。但幾蚊隻game要求唔到咁多。但有冇邊間介紹會正D？

用被盜信用卡買key再賣比你
cheak到就封你ac
自求多福

貪字得個貧

以前可以，我都買過唔小
佢地用俄區幫你買
再用俄羅斯ip 幫你開key

依家steam改咗政策
唔俾再咁買game

窮就咪撚玩

有買,垃圾game多

但佢仲賣緊

唔識就咪亂鳩答喇
知唔知steam大陸賣games本身就平到仆街
搵淘寶係叫佢地幫手activate

根本唔會bam

我有俄服+支服ac 好多年
都無收過咩小紅信

試過買左兩百蚊，最值錢隻game 叫csgo

買過gta 5比人bam左 開外掛

俄區係另一個價？
唔係有分俄區同亞洲版？

可能我買單機game唔知有咩分別啦
同一隻game,俄區3蚊人仔
中國版20幾
steam睇差唔到100

依家跨區仲送到禮咩？

如果係無目的純粹想儲Game

去呢度買好過啦

仲有bundle star

用兩舊水買GTA5，仲未俾人ban

SFV 最平都係40 蚊左右，又真係幾吸引。不過部機打唔到

買過30蚊。但又比埋垃圾game

買過fm 兩年仲玩緊

唔好買果D要拎你AC同密碼“激活”嘅

買過正版同淘寶既left 4 dead 2 （送禮版）兩個一樣玩到

以前成日買 好似唔同地區個價唔同 佢就最平個地區到買cdk 再賣比你賺小小手續費 去到呢刻都未ban ac

買過KF2 平過steam$100 玩左兩個月都未比人封